1952年 第一次環球小姐選美

變晒阿婆

低炒

有肉地

成班著到雞咁

J呀婆

自然

denmark 不得了

係相入邊既應該死得7788，唔死都90幾啦

香港代表

原來iPad係香港基因

香港代表係當年殿軍

濛到

但茱迪當年就說自己男性朋友多，但未有對象，雖然參選時只有二十一歲，但已經希望男友最少三十歲，更坦白說經濟是很重要，「沒有錢，愛情談不了」。這番說話如果留在今日說，未知又會掀起多大的一場罵戰呢？

原來臭雞都係香港自古以來嘅DNA

[img][/img]
[url]網址[/url]

well, to be honest, 我覺得冇錢真係拍唔到拖囉